% Created 2024-05-24 Fri 15:34
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{ctex}
\date{\today}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.1 (Org mode 9.5.2)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\tableofcontents

\section{Tools for Hackers}
\label{sec:org5edc634}
\subsection{网络工具 (Networking Tools)}
\label{sec:org0582357}
\begin{enumerate}
\item Nmap：一个用于网络发现和安全审计的开源工具。$\backslash$\ \url{https://nmap.org}]]
\item Wireshark：一个流行的网络协议分析器，用于捕获和交互式浏览网络流量。$\backslash$\ \url{https://wireshark.org}]]
\item Maltego：一种开源情报（OSINT）和取证应用程序，用于连接数据点并分析网络中的关系。$\backslash$\ \url{https://maltego.com}]]
\end{enumerate}

\subsection{攻击工具 (Offensive Tools)}
\label{sec:org47dde9d}
\begin{enumerate}
\item Aircrack-ng：一组用于Wi-Fi网络安全评估的工具，主要用于破解WEP和WPA-PSK密钥。\\
\url{https://aircrack-ng.org}]]
\item Metasploit：一个渗透测试框架，用于开发和执行安全漏洞利用。\\
\url{https://metasploit.com}]]
\item Burp Suite：一个集成的平台，用于Web应用安全测试。 \\
\url{https://portswigger.net/burp}]]
\item OWASP ZAP (Zed Attack Proxy)：一个开源的Web应用程序安全扫描工具，主要用于发现Web应用中的安全漏洞。\\
\url{https://zaproxy.org}]]
\end{enumerate}

\subsection{防御工具 (Defensive Tools)}
\label{sec:org397d3c2}
\begin{enumerate}
\item Snort：一个开源的网络入侵检测系统（IDS），可以实时流量分析和数据包记录。\\
\url{https://snort.org}
\item pfSense：一个开源防火墙和路由平台，基于FreeBSD。\\
\url{https://pfsense.org}
\item ClamAV：一个开源的反病毒引擎，用于检测各种恶意软件。\\
\end{enumerate}

\subsection{取证/逆向工程工具 (Forensics/Reverse Engineering Tools)}
\label{sec:org22964b8}
\begin{enumerate}
\item Radare2：一个开源的逆向工程框架和工具集，用于分析二进制文件。\\
\url{https://rada.re/n/}
\item OllyDbg：一个32位的汇编级调试器，用于Windows操作系统。\\
\url{http://ollydbg.de}
\item Ghidra：一个由NSA开发的开源逆向工程工具套件。\\
\url{https://ghidra-sre.org}
\item x64dbg：一个开源的Windows调试器，适用于x64和x32位的程序。 \\
\url{https://x64dbg.com}
\item dnSpy：一个.NET调试器和程序集编辑器。\\
\url{https://github.com/dnSpy/dnSpy}
\end{enumerate}

\subsection{加密工具 (Encryption Tools)}
\label{sec:orgee17fef}
\begin{enumerate}
\item VeraCrypt：一个免费的开源磁盘加密软件，基于TrueCrypt。
\url{https://veracrypt.fr/en/Downloads.html}
\item OpenSSL：一个强大的开源工具库，用于实现SSL和TLS协议的加密通信。
\end{enumerate}
\end{document}