% Created 2024-06-01 Sat 14:33
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{ctex}
\date{\today}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.1 (Org mode 9.5.2)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\tableofcontents

\section{Excel}
\label{sec:org146798b}
\url{https://numerous.ai/}
\section{5 个通过写作在线搞钱的杀手级网站}
\label{sec:orgc803101}
\begin{enumerate}
\item Who Pays Technical Writers
\end{enumerate}
网站旨在帮助技术写作者找到付费的写作机会。网站上列出了各种技术写作项目和相应的报酬范围，涵盖不同的技术领域和主题。每个项目都有具体的报酬标准，并说明了写作内容的要求和领域。网站的目标是为技术写作者提供透明的报酬信息，并帮助他们找到合适的写作机会。 \\
whopaystechnicalwriters.com
\begin{enumerate}
\item BestWriting
\end{enumerate}
提供各种写作工作的招聘信息。这些写作工作包括但不限于文章写作、编辑、校对、内容创作等。该网站为寻找写作机会的人提供了一个平台，他们可以浏览不同类型和领域的写作工作，并了解每个工作的要求、报酬和其他细节。 \\
\url{https://bestwriting.com/jobs/}

\begin{enumerate}
\item Working in Content
\end{enumerate}
专门提供内容相关的工作机会信息。该网站聚焦于内容行业，包括但不限于内容写作、编辑、制作、管理等职位。它为寻找内容行业工作机会的人提供了一个平台，他们可以浏览不同类型和领域的工作，并了解每个工作的具体要求、报酬和其他细节。
\url{https://workingincontent.com/content-jobs}  \\
\begin{enumerate}
\item PeakFreelance Writing
\end{enumerate}
该网站汇集了来自不同行业的自由职业项目，其中就包括写作、编程等。用户可以在该网站上浏览各种类型和领域的自由职业工作，并了解每个项目的详细信息，包括要求、报酬和工作时间等。 \\
\url{https://jobs.peakfreelance.com}

\begin{enumerate}
\item Superpath Jobs
\end{enumerate}
网站专门为内容创作者和市场营销人员提供工作机会。该网站列出了各种与内容相关的职位，包括内容写作、编辑、内容策略和管理等。用户可以浏览不同的工作列表，了解每个职位的要求、薪资和其他详细信息。\\
\url{https://jobs.superpath.co}

\section{白嫖}
\label{sec:org291bc36}
\url{https://arena.lmsys.org/}

\section{AI检测}
\label{sec:orgb891767}
ChatGPT现在可以像人类一样写作了。不再受到人工智能检测器检测到的机器文字的限制。
\begin{enumerate}
\item 前往Humbot网站
Humbot是一个可以使任何人工智能文字不被检测到的人工智能转化工具。
\item 将你的人工智能文字粘贴到输入框中。点击“检测人工智能内容”来检查文字。你将获得来自所有主要人工智能检测器的检测结果。
\item 点击“转化为人类文字”。Humbot将立即将文字转化为人类风格的。
\end{enumerate}
\subsection{URL}
\label{sec:org4a5bec5}
\url{https://humbot.ai}

\section{Chattts-for}
\label{sec:org4754ec7}
\begin{enumerate}
\item Install python3 and pip
\item python3 -n venv venv
\item source ./venv/activate
\item pip install chattts-fork
\item Use chattts-for to transform text to sounds
\end{enumerate}
\end{document}