% Created 2024-06-21 Fri 09:20
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{ctex}
\date{\today}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.1 (Org mode 9.5.2)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\tableofcontents

\section{Documentaries}
\label{sec:org9153ea3}
一个提供大量高质量英文纪录片的站点，超过4000 部高质量片子免费提供，上到天文，下到地理，还有经济与历史等等，涵盖的领域非常多，想涨知识的可以观摩一下⬇️
\subsection{URL}
\label{sec:orgfe931cc}
\url{https://ihavenotv.com}

\section{Everyone Can Use English}
\label{sec:orgf640553}
\subsection{URL}
\label{sec:orge1e3716}
\url{https://github.com/xiaolai/everyone-can-use-english}
\section{Books}
\label{sec:org75e3758}
如何找寻适合自己水平的英文读物？我觉得这个网站可以帮到你⬇️
网站名：Readu，存有超过400万册美国学生阅读的图书，能够根据阅读级别（A-Z）和年级进行精确分级。每个级别的书目的排序进行了智能优化，而且都是最近的比较新的图书。
\subsection{URL}
\label{sec:orgace05cb}
\url{https://readu.io}
\section{Games}
\label{sec:org7afbf90}
\subsection{Say What you see}
\label{sec:orgf0ccf3a}
这个谷歌小游戏既练习了英语又教你如何制作有效的图像prompt. \\
\url{https://artsandculture.google.com/experiment/say-what-you-see/jwG3m7wQShZngw}

\section{P}
\label{sec:orge38a327}
在P站上，有许多适合练习英语能力的ASMR内容。这些内容不仅能提供放松的效果，还能帮助你在“愉悦”的氛围中提高英语听力和理解能力。通过反复聆听，你可以逐渐熟悉英语的发音和节奏，增强你的语言和其他敏感度。\\
在选择适合的ASMR内容时，基本关注以下几点：
\begin{enumerate}
\item 语速和清晰度：选择那些语速适中、发音清晰的ASMR视频或音频。
\item 词汇难度：确保内容使用的词汇和表达符合当前的学习水平，不会过于复杂。
\item 主题兴趣：选择你感兴趣的主题，这样可以保持学习的动力和兴趣。我也不知道大家是萝莉控还是抖sm什么的，所以挑选的内容偏向多元化供参考。
\end{enumerate}
开始吧！以下直接站内搜索名称即可搜出。
\subsection{Seren Eros}
\label{sec:orgfab5634}
女王风格，抖s福利，语速较慢，没有长难句，英语难度大致B1-B2之间

\subsection{vsilvermoon}
\label{sec:orgf5301e8}
声音性感，所扮演的角色也倾向于性感，语言水平可以定位在B2至C1之间。

\subsection{sugar waifu}
\label{sec:org0e0242e}
萝莉音，搔你耳朵，不少视频都贴心的配有字幕文本帮助你学习英语。难度大致B2到C1之间。

\subsection{SnakeySmut}
\label{sec:org466bab7}
标准美式，语音语速节奏把控很好，难度B2至C1之间。

\subsection{LookingForMyBlueSky}
\label{sec:orgf34f50e}
熟女风格，入坑作：4 Horny MILFs Use You For Their Pleasure（4 个饥渴的熟女利用你来取悦她们）长达1个多小时。B1-C1.

\subsection{PuppyVA}
\label{sec:orgaa5a9ef}
语速适中温柔，大多为聊骚枕边话，难度B2至C1之间。

\subsection{alekirser}
\label{sec:org049a1a6}
我非常喜欢的一位，声音元气满满，语速稍微快一些但发音非常清晰，标准美式听起来非常舒服，能适配多个角色好似专业声优。难度B1-C1之间。

\subsection{feelgoodfilth}
\label{sec:org6cc416c}
发音清晰，语句结构不复杂口语化，B1-B2。

\subsection{TheVagineWhisperer}
\label{sec:orgea17d86}
声音低沉磁性，不少视频都是带有字幕可以辅助学习，B1-C1。

\subsection{Thedaringfriend}
\label{sec:orgaa2c966}
适合喜欢粗旷风格的女同学学英语，声音粗野内容粗野，无长难句，B1-B2。

应该还有很多优质资源，想扩展的女同学可直接在P站搜asmr for women，或audio for women，大量听力内容供你选择。

\section{DashPlayer}
\label{sec:org4bbaa42}
DashPlayer：英语学习者的专属视频播放器！\\
这是一款专为英语学习者设计的视频播放器，通它提供了双语字幕、按句跳转、单词翻译、可调整布局等功能。此外，DashPlayer 还集成了下载视频、生成字幕、分割长视频等工具，软件开源。

\section{YouGlish}
\label{sec:orgfa73f0d}
这个绝对是学习外语的利器 \\
网站名称：YouGlish \\
网站目标就是帮助用户提高听力和发音能力。它提供了一个庞大的语音库，用户可以在其中搜索特定单词或短语，并获取来自YouTube中的例句。用户可以选择不同的语言和方言，并通过听力练习来提高自己的语言技能。\\


\section{Podcasts}
\label{sec:org191ed76}
想提升英语听力最好的方式就是听大量的英语（podcasts）播客节目，以下是我一直在听的优秀英语播客节目，适合各个等级学习者。

\subsection{A.J. Hoge（初级-中级）}
\label{sec:orgc82f418}
A.J. Hoge 是知名的英语学习播客《Effortless English》的创始人,他的播客内容都是围绕着非常基础的词汇展开，语速发音都非常友好，你完全不会感到烦躁。从油管到Spotify和Apple Podcasts都有他的号。
\subsection{Speak English With Tiffani（初级-中级）}
\label{sec:org1fc20cc}
也是一个从语速到发音都非常友好的一位老师，非常适合初学者，她主要的内容都是围绕英语学习方法以及各种英语小技巧展开，而且用词简单，你差不多掌握2000-3000基础词汇就可以听得懂很多内容。从油管到Spotify和Apple Podcasts都有她的号。

\subsection{Coffee Break English（初级-中级）}
\label{sec:org3705bb9}
"Coffee Break English" 是为初学者和中级英语学习者设计的少数几个播客之一。每集大约15分钟，包括主持人（母语为英语的讲者）之间的对话，随后是学习特定词汇和语法点的内容。语速

\subsection{VOA Learning English（初级-中级）}
\label{sec:orga231f3e}
美国之音（VOA）为有兴趣学习美式英语的人提供了大量播客选择。一些播客直接涉及英语学习相关的话题，如语法、发音和美国俚语。其他的则涵盖了更广泛的话题，包括健康、科学技术和美国历史。语速相对较慢，针对初级中级的学习者很友好。除了官网，你还可以在苹果podcasts上搜到。
\subsection{Podcasts in English（初级-高级）}
\label{sec:orgf698497}
正如其名，是一个由两位英国主持人录制的播客网站。网站非常清新简洁，在他们的网站上，你可以免费访问数百集的节目。涵盖从初学者到高级学习者的不同等级。

\subsection{English Learning for Curious Minds（中级-高级）}
\label{sec:orgc63c875}
播客面向中高级英语学习者，通过探索我们周围世界的过去、现在和未来，提供了一种引人入胜的学习方式。这个播客在所有主要的播客平台上都可以找到，所以无论你偏好哪个平台，都应该很容易访问。你也可以直接在他们的网站上访问这个英语学习播客。所有集数都可以免费访问。

当你的英语水平达到一定高度时，你完全可以根据个人喜好选择英语播客来收听。这个阶段，你不再局限于特定的学习内容或形式，而是可以自由探索各种主题的播客，无论是科技、文化、娱乐还是其他领域。这样不仅能够在学习语言的同时获得乐趣，还能进一步拓宽知识视野，提高语言实用能力。通过这种方式，英语学习变得更加个性化和高效。以上的推荐只是针对初学者和有一定基础的同学，如果上面的内容听起来完全无压力，推荐自由探索，找到更适合自己的内容。

\section{英语学习频道}
\label{sec:orgaf549e1}
\subsection{星荣英语笔记}
\label{sec:org9af99ff}
\url{https://youtube.com/@xingrong-english} \\
这里是【最容易坚持】【最简单易学】且【最快获得进步】的零基础英语学习课程。
博主通过单词>词组>句子的教学结构带你循序渐进完成哑巴英语到开口流利说的程度。
配合这个应用有奇效：\url{https://earthworm.cuixueshe.com}

\subsection{英语兔}
\label{sec:orgea0685c}
\url{https://youtube.com/@yingyutu/featured} \\
非常适合国人的英语教学频道，尤其针对应试英语考试，语法讲解的很好，简洁明了。处在高考，中考阶段的学生可以反复刷一下他的视频。

\subsection{English with Lucy}
\label{sec:orga28433e}
\url{https://youtube.com/@EnglishwithLucy/featured} \\
Lucy是一位来自英国的英语教师，她以清晰、友好的方式讲解英语，非常适合各个水平的英语学习者，尤其是那些对于提高英语听说读写技能感兴趣的人。

\subsection{Learn English with}
\label{sec:orgf60a514}
\url{http://EnglishClass101.com} \\
\url{https://youtube.com/@EnglishClass101/featured} \\
频道提供了一系列旨在提高听力、口语、阅读和写作技能的视频资源。这些内容涵盖了从基础到进阶的学习材料，但总体上，频道更倾向于服务于英语学习的入门阶段。

\subsection{BBC Learning Enlish}
\label{sec:orgb0a94f4}
\url{https://youtube.com/@bbclearningenglish} \\
bbc Learning English以其高质量的教学内容、专业的英语教育背景以及丰富的学习资源，成为全球英语学习者非常喜爱的学习平台之一。适合有一定基础的人磨练听力水平和写作口语。

\section{Lingohut}
\label{sec:org4ab6a05}
一个可以免费学习多国语言的宝藏网站：LingoHut
支持超过45种语言的课程。它提供互动式学习，通过听、说、读、写的练习，帮助用户掌握实际应用能力。课程内容涵盖日常词汇和短语，每个词汇和短语都有地道的音频发音。无需注册即插即用，可以跟踪自己的学习进度。
\url{https://www.lingohut.com/}
\section{Khan学院}
\label{sec:orgb104150}
可汗学院有个 Kids 专版，我试过，如果选英文版的话课程范围会大一点，当然，中文版也有不少必要课程

\section{Bri code}
\label{sec:org2ef6b49}
如果您想学习编程，这个频道适合您。只需一个视频，您就可以学习一整套编程语言。它简单、清晰且免费。
\url{https://www.youtube.com/@BroCodez}
\section{麻省理工学院开放课件}
\label{sec:orga942fc8}
麻省理工学院是世界上最好的大学，他们在 YouTube 上免费提供课程。你几乎可以免费成为麻省理工学院的学生。
\url{https://www.youtube.com/@mitocw}
\section{CrashCourse}
\label{sec:org2bf3ed7}
如果您想了解任何概念，无论是心理学、地理还是科学……这个频道拥有让您变得更聪明的一切。
\url{https://www.youtube.com/@crashcourse/videos}
\section{Charisma on Command}
\label{sec:orge8c76c0}
这个频道将教您如何在日常生活中变得更自信、更好地说话、更有魅力。
\url{https://www.youtube.com/@Charismaoncommand}
\section{Khan Academy}
\label{sec:org0a6c47e}
该频道特别关注科学和数学，充满了有价值的教育视频，使学习变得有趣且引人入胜。
\url{https://www.youtube.com/@khanacademy}
\end{document}